有冇人成日覺得自己男朋友好可愛

成日諗起佢都想攬佢有冇人都係咁肉緊

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

想點攪佢

肉緊

明天見

我會透唔到氣

覺得 佢好少笑 一對住我笑我就覺得好可愛

知你多肉

男朋友世界第一可愛
日日瞓教前都開佢既相簿出嚟J下先

好可愛
仲好香香 好鐘意聞佢

男朋友可愛滿分
想日日都見到佢

我都係！！

我男朋友都好可愛
但佢唔要我了

以為自己開post
日日都想問點解我男朋友咁可愛

好掛住男朋友

我 好中意佢 好想瘋狂比佢扑

我成日都好想攬住另一伴
不過我冇女朋友

開少d呢d post啦，涂毒晒我女朋友。搞到成日拎走我d衫番屋企聞

想大大力攬到佢透唔到氣

會
佢笑起黎好大個卧蠶 好可愛
仲成日嗲我用個頭磨我
又會成日痴住哂真係好中意
男朋友我愛你呀

我囝囝個樣好普通 對住出面啲人唔會笑 好似好高冷咁
但係當個地方得返我同佢嘅時候 佢就會變到成個bb仔咁 好痴我就好似隻樹熊攬到por樹實一實咁
哎呀囝囝我唔小心講晒出嚟添sorly呀但係我好想啜一啖你個嘴仔呀可摸耳呀

佢好純真 天然呆
可以蝦佢

我都好可愛

點解有個咁既叫春post

我都係剛剛被分手 佢都好可愛
利申絲。。

過多排就唔會
轉大巴大巴車落去佢到

利申: 望撚住女朋友呢個變化

論可愛我男朋友世界第一

我男朋友都超可愛，又靚仔
好想每分每秒都痴住佢

發老脾時候係咪都可愛呢

hehe

含撚獸進化!

我男朋友好可愛
個面豬好淋淋好好錫
肚腩又大好好摸
不過我衰呢排發多咗脾氣好內疚

我男朋友成日串我窒我玩鳩我

仲改我通訊錄個名做臭閪

扮唔開心嘟晒嘴個樣勁得意

男朋友有笑眼、雙下巴、好整齊嘅牙齒，
笑起上黎成個細路仔咁
每次見到個心都會溶咗
又香，有肚腩，又有肉地
唔知一次攬住佢大臂訓覺
每晚訓前都會J佢啲相
真係好可愛啊～～
雖然佢寧願我讚佢有型、靚仔～

但我估佢唔會做相同嘅嘢

[url][url] 我男友都好可愛 好撚得意... 個嘴好軟好鍾意錫啖佢... 格肋9又好好玩 成身都好好搓 好正 [/url][/url]

幾時先有男朋友...

我都想要個可愛嘅男朋友仔

鍾意佢就覺得可愛
就算我舉唔到例都要入嚟叫春，因為真係好鍾意佢

男朋友唔鐘意我成日話佢可愛
話自己行型格路線
但我真心覺得佢做乜都好cute cute的

利申 呀B雖然你成日戇戇鳩鳩咁又鐘意窒我
但我真係好愛好愛你架

轉個頭做狗公去偷食你都唔知啦
可愛

然後上網識新囝
再送多頂綠帽俾男友

我都覺得自己男朋友可愛到爆好想日日瘋狂攬住佢嚟錫同奶感覺世界上冇人可愛得過佢，做咩都好可愛，咩表情都好可愛

一諗起成個po都係男人就想嘔

成日都覺得人地女朋友好可愛